(仲未刪) 武漢病毒研究所在去年11月宣佈研究「冠狀病毒」的公布

武漢P4病毒研究所被揭去年底曾兩度招聘科學家研究新發現之冠狀病毒

原來招聘廣告仲未刪!

去年11月 - 第一個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

去年12月 - 第二個宣佈研究「冠狀病毒」的公布

英文原文

天網恢恢

推

Share

快快BOOKMARK AND SHARE

冇人推

博士年薪先得25萬
仲要未扣稅

I Found The Source of the Coronavirus

Links for proof:

http://159.226.126.127:8082/web/17190/20
http://159.226.126.127:8082/web/17190/46

Push

係BACKUP

呢個要置頂

backup